有冇人作息差撚到仆街好想改

屌我呢排搞下搞下唔到5點都唔想訓
成個人感覺好差好唔健康
決定通宵一日 聽日開始一點前訓
Let's put an end to this bullshit!

仆街出面d post推得好快
好唔健康!

改唔到 放棄啦

算啦

look at this shit

負皮你地先

改乜鳩

你地比我講中曬宜家係到心驚

let me show you the way

我都好撚想改

要返工返學就自然改到

屌改咗一日打回原型

我想講作息時間唔好會臉肥

5點改左2-3點都係會40歲暴斃

睇下佢
係咪好羨慕
一切一切都好似好美好好健康
再即刻去廁所照鏡 拍緊喪屍片咁

唉

我本身都諗住改
前日試左通頂一日
點知今日一起身巳經夜晚6點幾
乜鳩鬧鐘都聽唔到
依家又打回原狀

利申:朝9訓6點起身

由細到大都係一放假就唔到天光唔訓

btw 樓主好撚得意

google完改作息既方法
睇黎都係chur一日
日頭做一做運動 嫌跑步麻煩可以係屋企做下掌上壓 練下腹肌 出果一身健康既汗珠
沖個靚涼
再係臨訓前幾個鐘遠離螢光幕
咁就自然可以日日11點到7點充足睡眠

屌我都係差唔多 今日四點幾五點先起身

我都好鍾意張敬軒多謝
一齊報償番我地對自己身體作出既罪惡啦

仲未瞓

呢排日日0600瞓
1500起身

真係要通一晚頂
跟住聽日就可以 2400 瞓
然後 0800 起身

早睡早起身體好

我試過通左一晚頂跟住第二日全日有嘢做
去到夜晚11點左右訓 結果第二日又係三四點先起身

有 琴日冇訓 跟住岩岩12點訓 4點就醒左訓唔返 屌

調查作息大忌係醒得遲
咁做只會係愈踩愈深 delay成個sleep cycle
只會搞鳩自己 加速衰老 唔好彩患上隱疾
器官3x歲就唔掂

唔好以為我作大 走轉老人院睇下幾多4字頭攤係到唔郁得!
咁就一世!

可以點樣補償

good try!

早d訓

其實自然醒係咪唔係好事？
一放假就唔較鬧鐘自然醒

the way

鬼唔知咩
叫我訓前一兩粒鐘唔用電話真係無可能
做運動就無問題

Btw臨訓前一個鐘訓熱水涼/食得飽都訓唔到

早兩個禮拜開始
無朝早七點都唔訓
無晏晝五六點都唔起身
大前日買咗枝melatonin spray 噴脷底都無用

前日晏晝六點先醒
嬲嬲地瘋狂執屋執到尋日十點
落街食個早餐
再上陣網上到兩點幾
喺張 伸唔直個人嘅梳化訓到四點幾
再出街行街加食晚飯
八點半返到屋企
即刻沖涼
噴埋melatonin spray 都要捱到十一點先訓得著

今朝五點幾起咗身訓唔返
而家迫緊自己做野
目標今晚十點訓

巴打加油
最緊要有決心
通咗頂就要捱到第二日夜晚八九點先可以上舒服床訓

同路人
Sem break日日係到訓
訓到而家頭痛

搵唔到文話佢唔好但係睇到呢個post既人我敢講10個人10個都係自然醒
起碼for我地都係會仆直
我自然醒得好遲自然唔想早訓
深坑黎

同巴打一樣 日日早上6點先訓到
決定捱一日等今晚可以12點訓翻
一齊加油

無嫁啦 一放假就係咁
我又唔太覺得有問題既
習慣左其實同平時無分別

係sem break就完先想較番時間
廢是開學咁辛苦

5點醒左訓唔返

屌我都係

我以前其實都試過調節
其實放親長假都係咁 不過係一次比一次遲訓
我經驗係電腦大moon影響大過細moon好多

Hi 翻通宵點睇 收8點 宜家已經好想訓

幸福既人一早訓左宜家精神都醒埋
正皮for respect

我明

屌我依家都係 一放假就咁

我都係
眼訓到打字都focus唔到搵唔到d字係邊
共min之!

Let me help you
Let me show you the way~

啱啱起身

但你諗住捱到今晚？ 點頂

我身同感受緊

成日諗住通頂第二日早啲瞓 點知晏就都係會頂唔順瞓著左

我真係頂唔到呢仲生活模式落去
成個深夜真係太撚慢長好想訓撚左佢

習慣失眠

你個名

樓主係要改就12點前訓著啦

自己一個深夜醒就算睇youtube片其實個心底都係到屌緊自己點解唔早d訓
每一下呼吸身體入面d器官都唔多舒服
屙尿訓教既時候見到塊面又會嚇親
有奇怪聲又訓唔撚著
想搵人傾計又冇人傾
做productive既野又太頭暈
第二日想打下波又驚暴斃
約女女出街約兄弟睇戲約啊媽食飯都驚訓著
彈結他都眼訓到禁撚錯
咁夜都唔訓既你同我一齊知錯能改啦 捱埋佢啦

番shift 改不了

比你改到幾日
之後有fd叫出去玩
番到屋企最早都2 3點
咪又亂番

1點係for realistic goal
10點11點都會一早訓撚左佢先

屌我都驚

真。好作息既會一番到屋企好眼訓
第二日冇精神一早訓落床
第三日回復正常

us now

us tmr

學生？到你要翻工就唔會
如果係失眠既話可以做下帶氧運動

淨係想求其列一下長期夜訓可導致既病
心臟病 中風 糖尿病 肥胖

呢到個post都係sem break學生多
不過我sem中都係3點後訓

btw thanks for the suggestion!

岩岩先沖涼

屌！放假都無教好訓

雖然中醫拎黎醫病有爭議
但係養生之道似乎就幾受歡迎

黃帝內經寫11點到7點係內臟靠睡眠修復既時間 如果唔訓五臟六腑都會受到影響
由其係肝病更係夜鬼最大既擔憂

出太陽啦

成班廢青

屌成晚冇瞓過 啱啱煮左早餐比自己食

真

一日已經有好既開始
聽晚都會有好既結尾!

最少較半個月

訓得唔好可以點

日頭做多d野 夜晚睇少d moon
飲熱牛奶

呢排都係朝早7點幾訓 改唔返

又一日

屌 一sem break就起碼6點幾7點先瞓
睇到5點幾先起身

加一，咁有緣，我通宵了。

唔好諗啦巴打
去刷個牙食個早餐迎接呢一日啦

19先開sem 都係過幾日先調節返 依家去訓先

天光訓天黑先起身都試過，無乜動力起身，第一次自然醒醒左再訓再醒再訓
真係垃撚圾....
（準備訓，個心口feel到唔太舒服了，再唔休息會死）

已經痾撚左五日
琴晚已經停左 但個肚好似好多風咁
成晚係到咕 係咁嗝同放屁我以為啲風出曬黎就會好
但岩岩又起身痾 好想訓
係咪冇可能自己好 睇醫生好貴

五日...巴打你過埋今日都唔掂都係搵番醫生好wor
身子要緊

今日要趕project唔洗訓
希望今晚會早啲訓
平時 訓6am-3,4pm

琴晚十點三訓 今朝六點九起身
利申 差不多每日如是

多謝你 打算翻學校睇
但傷風感冒睇會越睇越病

唉仲未瞓

不如食藥訓覺啦 咁先會好

訓唔到 係撚咁放屁 岩岩又痾左兩次

sem break 緊日日無訓到 好想正常番 而家慣左覺得訓覺哂時間 真係痴線

食melatonin啦

不過之前通完頂早訓到諗住終於改到
仆佢個街第日又訓到6點

有排朝早七八點先訓
之前慢慢夜晚七八點訓
依家終於正常十二點訓

樓主雙失？

nope
放假囉

日日返工都係一點前訓，七點幾起身
一到五六日就會三點訓一二點起身

我試過計住一個鐘屙十次
之後盡量忍屎同飲水就搞dim 7成
不過你5日就唔好諗啦的起心肝啦

尋晚4點半訓，今日7點半起身

啱啱起身好健康

其實話夜瞓唔健康 點樣唔健康法

早排日日都起碼朝早8點先瞓
早幾日決定唔瞓一日
呢幾日都已經未夠10點就瞓咗

撞哂名

之前作息最正常係因為發燒，病左成個禮拜
六點起身，八、九點食藥訓

Lm

五點先訓又真係誇左啲
利申：最多三點

但唔覺得深夜先係最正嘅時間咩
靜靜地自己一個做咩都得
明知唔健康個人殘晒都戒唔甩

返工要9點起身，但晚晚4點幾5點先瞓
其實我由細到大都瞓得少 瞓四五個鐘都夠
但阿媽成日哦我話瞓得少都要早睡早起
但我真係做唔到
比阿媽成日咒我遲早猝死

前一個月都係咁，冇你地咁夜，但係都習慣3點訓

不過前排做左運動之後，9點到就眼訓

雖然都係有啲心癮，覺得11 2點就訓好唔習慣，仲係會撐到1點先訓

但係有信心過多排就可以12點訓

我失敗左 我7點訓到岩岩(1點)，有冇得救

其實夜訓無咩野，因為你訓緊果陣美國人做緊野

其實捱一晚通宵
通常一兩日就打回原形
每日遲一個鐘訓但訓7個鐘就起身
幾日之後你就會有一覺晚飯後即訓到第二朝5-6點自然醒
真係work

係

慣咗12點幾訓

再次 0600瞓 1500起身